奧斯爾全程坐冷板，艾馬利解畫暗示唔信任

奧斯爾在阿仙奴以2:1擊敗般尼茅夫的英超聯賽全程坐在後備席，比賽期間甚至沒有進行過熱身，領隊艾馬利賽後解釋，他寧可起用體能上可以應付高強度對抗的球員，暗示他對這名據報周薪高達30萬鎊（約300萬港元）的德國中場的能力不夠信任。

艾馬利在阿仙奴戰勝般茅、不敗走勢改寫至17場後接受訪問，他被問到奧斯爾時表示︰「我們考慮過如何可以在比賽有更好表現，這是一場對抗強度很高及對體能要求很高的比賽。」他又說︰「今日我們像在今季某些時候般起用三中堅，這是另一個可能有助我們提升表現的做法。」

對於始終沒有換入奧斯爾，艾馬利指︰「這取決於比賽的進程，而我做了另一選擇。球季開始時我們每日都談及有組織和競爭力，今日亦是一樣。」